雲海:理工大學已經親自否認左相關原材料屬於理工大學本身

雲海 陳雲海
3小時 ·
有關我母校聖若瑟英文中學舊址上星期聲稱發現爆炸裝置嘅事情，我仲係要講多兩句！
首先我今朝早打咗三個電話俾PPRP，查詢到底果四位聲稱進入我哋母校舊址進行war game嘅男子，有冇被警方起訴及拘捕擅闖公家建築物呢？咁頭先PPRP正式回覆我「係冇嘅！」點解咁得意嘅？！

第二根據親政府傳媒呢兩日嘅報道，理工大學已經親自否認左相關原材料屬於理工大學本身，即係講到明該原材料物主並非理大所有！咁政府同警務處係咪要出嚟解釋清楚啊？！

第三根據親政府報章星島日報記者聲稱接觸到其中一位打當日war game嘅男子，佢話其實早在上個月喺裏面打war game嘅時候已經發現咗呢個行李箱，聲稱雖然行李箱上左鎖但嘗試喺個縫隙位伸隻手入去攞嘢，結果攞咗條底褲出嚟！呢件事係咪太好笑啊！裝炸彈裝置嘅行李箱擺條底褲？上次打war game見到行李箱唔覺得有問題第二次見到有問題？乜嘢邏輯呢！
成件事成個故事假到爆！唔該你哋唔好再屈啲年輕人做本土恐怖分子啦！死香港納粹政府！

雲海

推

根本果度就係班黑警自製陰謀
再似乎求其搵人扮踢爆吹香港有恐怖主義

再睇黨媒cctbb好似冇再 follow up
係真既仲唔日日煲大

比我講中左

而家連個樽都唔換？特登俾人知係Poly？

今次黑警爆炸案！擺到明砌Poly學生生豬肉！

所以要救手足,盡力煲大件事

真心一直好鍾新雲海

好鍾意

同埋唔好另佢唔鍾意你

真係唔好得罪雲海

得罪雲海仲慘過得罪塔利班

推到上熱門